啲狗換齊裝轉聖詩班上前 啲狗換齊裝轉聖詩班上前

啲狗上全裝就即刻換聖詩模式，後面果啲走到差唔多就全面離場，啲狗一定忍到返去打老婆
對住啲狗一定唔可以用常理道德規範住自己，有咁盡就去咁盡